【2345 旺角】彌敦道磚牆路障，現場人士用紅毛泥加固

【2345 旺角】彌敦道磚牆路障，現場人士用紅毛泥加固

Source: 蘋果Facebook